以前好崇拜獎門人，依家對獎門人好失望

super打和都冇用

我一直都冇鐘意過佢

佢有咩值得崇拜？

00後？

On9,曾至矮都崇拜

未聽過安樂戰場